[{"question": "https://www.zhihu.com/question/284206141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284206141/answer/489460432", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u53d8\u81ea\u5f8b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20282222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20282222/answer/524737149", "content": "\n\u600e\u6837\u8ba4\u8bc6\u6bd4\u4f60\u4f18\u79c0\u7684\u4eba\u5e76\u548c\u4ed6\u4eec\u6210\u4e3a\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36091285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36091285/answer/522772965", "content": "\n\u5468\u661f\u9a70\u7684\u7535\u5f71\u771f\u7684\u6c34\u5e73\u5f88\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302356032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302356032/answer/531167381", "content": "\n\u6ed5\u738b\u9601\u5e8f\u771f\u7684\u662f\u5373\u5174\u521b\u4f5c\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56741424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56741424/answer/512480354", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u88c5\u4fee\u7684\u7ec6\u8282\u80fd\u7ed9\u666e\u901a\u4f4f\u623f\u5e26\u6765\u661f\u7ea7\u9152\u5e97\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30686198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30686198/answer/542447903", "content": "\n\u6df1\u6d77\u6709\u4ec0\u4e48\u6050\u6016\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53031925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53031925/answer/521318725", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u6559\u6388\u6279\u8bc4\u9c81\u8c6b\u6ca1\u6709\u793c\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20757538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20757538/answer/531176571", "content": "\n\u534e\u4e3a\u662f\u4e00\u5bb6\u600e\u6837\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281637180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281637180/answer/544389028", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u662f\u771f\u6b63\u5199\u5230\u4f60\u7684\u5fc3\u91cc\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22450423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22450423/answer/537708492", "content": "\n\u5f00\u7740\u623f\u8f66\u4e00\u5bb6\u4eba\u6e38\u904d\u4e2d\u56fd\u7684\u60f3\u6cd5\u53ef\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31947726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31947726/answer/510295103", "content": "\n\u6574\u5bb9\u5931\u8d25\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304304981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304304981/answer/543822456", "content": "\n2019\u8003\u7814\u6700\u540e\u9636\u6bb5\u5fc3\u6001\u5d29\u4e86\u63d0\u4e0d\u8d77\u52b2\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304722877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304722877/answer/547375916", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6700\u5f3a\u5927\u8111\u9009\u624b\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u9a6c\u827a\u59ae\u548c\u5b8b\u601d\u777f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304841643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304841643/answer/546712876", "content": "\n\u964c\u751f\u4eba\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u9b45\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19659782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19659782/answer/547046200", "content": "\n\u5ba2\u5bb6\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5efa\u571f\u697c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303267316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303267316/answer/546904774", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u59da\u73ed\u6700\u597d\u7684\u5b66\u751f\u90fd\u53bb\u4e86\u534e\u5c14\u8857\u5bf9\u51b2\u57fa\u91d1\u505a\u91cf\u5316\u4ea4\u6613\u300d\u8fd9\u4e00\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304740323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304740323/answer/546544940", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6709\u4eba\u5728\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u697c\u4e0b\u6253\u51fa\u300c\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u8fd8\u6211\u8840\u6c57\u94b1\u300d\u7684\u6a2a\u5e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53831333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53831333/answer/544434338", "content": "\n\u8003\u7814\u88f8\u8003\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30878980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30878980/answer/511818437", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u602a\u7684\u6b7b\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303760148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303760148/answer/539774124", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6e38\u620fbug\u53ea\u80fd\u5236\u4f5c\u8005\u4fee\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27351776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27351776/answer/545666362", "content": "\niOS \u8bbe\u8ba1\u7684\u795e\u7ec6\u8282\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295150519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295150519/answer/535192556", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u6ca1\u7d20\u8d28\u7684\u5f00\u8f66\u884c\u4e3a\u662f\u54ea\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294492959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294492959/answer/493465272", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u6e38\u620f\u5708\u73a9\u5bb6\u4e2d\u51fa\u73b0\u7684\u300c\u786c\u6838\u73a9\u5bb6\u300d\u548c\u300c\u4f11\u95f2\u73a9\u5bb6\u300d\u4e4b\u95f4\u7684\u77db\u76fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268660866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268660866/answer/343448764", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u795e\u5947\u7684\u670b\u53cb\u5708\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286558666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286558666/answer/508993975", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4e86\u73a9\u6e38\u620f\u505a\u7684\u6700\u75af\u72c2\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u513f\u662f\u5565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60664036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60664036/answer/540481215", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5927\u5bb6\u90fd\u75db\u60684S\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296130369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296130369/answer/531003348", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u56e0\u4e3a\u7f3a\u4e86\u4e00\u4e2a\u5458\u5de5\u5bfc\u81f4\u5730\u7403\u90fd\u4e0d\u8f6c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22100326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22100326/answer/531287070", "content": "\n\u79df\u4e00\u8f88\u5b50\u623f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63703337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63703337/answer/521420318", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u6027\u53ef\u80fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5973\u6027\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274498093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274498093/answer/528442519", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f2b\u5a01\u7535\u5f71\u300a\u6bd2\u6db2\uff1a\u81f4\u547d\u5b88\u62a4\u8005\u300b\uff08Venom\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/517240708", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286665494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286665494/answer/516809912", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8857\u5934\u5341\u516b\u5143\u70e4\u9e2d\uff1f\u9e2d\u519c\u5403\u901f\u6210\u9e2d\u5417\uff1f\u52a8\u7269\u4f53\u5185\u7684\u6297\u751f\u7d20\u4f1a\u5bf9\u4eba\u4f53\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288433359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288433359/answer/474218125", "content": "\n\u8759\u8760\u4fa0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u80fd\u6253\u8fc7\u8d85\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301186393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301186393/answer/528984918", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4\u6bd4\u7279\u5e01\u80fd\u6da8\u5230100\u4e07\u4e00\u679a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264155498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264155498/answer/526197674", "content": "\n\u91d1\u671d\u662f\u5426\u4e2d\u56fd\u7684\u4e00\u90e8\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58077942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58077942/answer/524980739", "content": "\n\u672c\u79d1\u751f\u5973\u751f\u671d\u4e2d\u65e0\u4eba\u521a\u5f53\u516c\u52a1\u5458\u6709\u4ec0\u4e48\u5c0f\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301065885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301065885/answer/524055334", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b88\u671b\u5148\u950b\u65b0\u52a8\u753b\u300a\u91cd\u9022\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299790099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299790099/answer/523172574", "content": "\n\u534e\u4e3a\u505c\u6b62\u793e\u62db\uff0cbat\u636e\u8bf4\u4e5f\u90fd\u5728\u7f29\u51cf\u62db\u8058\uff0c\u4e92\u8054\u7f51\u5bd2\u51ac\u5df2\u7ecf\u6765\u4e34\uff0c\u5bf9\u4e8e\u730e\u5934\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299806452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299806452/answer/520613247", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u603c\u5916\u56fd\u4eba\u7684\u6709\u8da3\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300938590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300938590/answer/525456321", "content": "\n\u5a92\u4f53\u7206\u300c\u4fde\u654f\u6d2a\u79f0\u534e\u4e3a\u82af\u7247\u4e2d\u95f4\u4e00\u534a\u4e13\u5229\u90fd\u6765\u81ea\u7f8e\u56fd\u300d\uff0c\u8fd9\u4e00\u8bf4\u6cd5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u5e94\u5982\u4f55\u7406\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290509253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290509253/answer/511201166", "content": "\n\u4ee5\u8054\u5408\u56fd\u5b89\u7406\u4f1a\u4e94\u5e38\u7684\u519b\u4e8b\u5b9e\u529b\uff0c\u8054\u5408\u8d77\u6765\u53ef\u4ee5\u5bf9\u6297\u4e16\u754c\u5176\u5b83\u56fd\u5bb6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273445424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273445424/answer/518689318", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5386\u8ba9\u4f60\u4e09\u89c2\u70b8\u88c2\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290165463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290165463/answer/470290353", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u4ea6\u83f2\u300a\u82b1\u6728\u5170\u300b\u5b9a\u5986\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38482426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38482426/answer/508547355", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5b69\u5b50\u4e0d\u8bb8\u7236\u6bcd\u751f\u4e8c\u80ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301814081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301814081/answer/546177243", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u53e3\u8fd9\u4e48\u591a\uff0c\u4e3a\u5565\u9876\u7aef\u4eba\u624d\u6bd4\u4e0d\u4e86\u897f\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299696903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299696903/answer/538873825", "content": "\n\u4e8c\u6218\u65f6\u671f\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u60ca\u53f9\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24706380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24706380/answer/544485502", "content": "\n\u600e\u4e48\u5728\u4e00\u4e2a\u6708\u5185\u8ba9\u82f1\u8bed\u542c\u529b\u6709\u660e\u663e\u7684\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295562963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295562963/answer/523538072", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u5f15\u8d77\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297345520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297345520/answer/505341328", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u970d\u53bb\u75c5\u521d\u6b21\u5e26\u5175\u5c31\u8fd9\u4e48\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35113170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35113170/answer/495983184", "content": "\n\u53bb\u65e5\u672c\u65c5\u6e38\uff0c\u4e70\u4ec0\u4e48\u6700\u5212\u7b97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304340272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304340272/answer/544631859", "content": "\n\u5728\u300a\u7cbe\u7075\u5b9d\u53ef\u68a6\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u7cbe\u7075\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301396340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301396340/answer/527874062", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u662f\u600e\u4e48\u6210\u4e3a\u5730\u7403\u4e0a\u7684\u9876\u7ea7\u63a0\u98df\u8005\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294586715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294586715/answer/544471360", "content": "\n\u5927\u5b66\u91cc\u56db\u7ea7\u516d\u7ea7\u600e\u4e48\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300047059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300047059/answer/543982760", "content": "\n\u6000\u5b55\u671f\u95f4\uff0c\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u5931\u8d25\u7684\u5b55\u671f\u7528\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u7ed9\u8fc7\u6765\u4eba\u70b9\u56e4\u8d27\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286381199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286381199/answer/501277412", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5236\u9020\u4e1a\u5411\u5916\u56fd\u642c\u8fc1\uff0c\u800c\u4e0d\u5411\u4e2d\u897f\u90e8\u642c\u8fc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303986034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303986034/answer/547171783", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u786c\u6838\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275535035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275535035/answer/496185360", "content": "\n\u533b\u751f\u5728\u533b\u9662\u89c1\u5230\u8fc7\u600e\u6837\u5947\u8469\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302348244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302348244/answer/534063441", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u65e5\u672c\u6599\u7406\u96be\u5403\u7684\u8981\u6b7b\uff0c\u65e5\u672c\u793e\u4f1a\u538b\u6291\u7684\u8981\u6b7b\u7684\u4eba\u8fd8\u8981\u7559\u5728\u65e5\u672c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299806452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299806452/answer/524571081", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u603c\u5916\u56fd\u4eba\u7684\u6709\u8da3\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301396340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301396340/answer/525773286", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u662f\u600e\u4e48\u6210\u4e3a\u5730\u7403\u4e0a\u7684\u9876\u7ea7\u63a0\u98df\u8005\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298502494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298502494/answer/511858868", "content": "\n\u660e\u5929\u80a1\u5e02\u600e\u4e48\u8d70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281185483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281185483/answer/545203821", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u4f60\u5411\u522b\u4eba\u63a8\u8350\u5341\u90e8\u7535\u5f71\uff0c\u4f60\u4f1a\u63a8\u8350\u54ea\u5341\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293135144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293135144/answer/487850373", "content": "\n\u7a7a\u5ba2 A380 \u7b97\u662f\u4e00\u4e2a\u5931\u8d25\u7684\u673a\u578b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27182640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27182640/answer/537413939", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1a\u4f59\u8d5a\u94b1\u7684\u9014\u5f84\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/538635015", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295562963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295562963/answer/522791733", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u5f15\u8d77\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290543744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290543744/answer/494474326", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u9762\u8bd5\u5f88\u591a\u6b21\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285222414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285222414/answer/490994897", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5317\u4eac\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22889254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22889254/answer/490244284", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u53a6\u95e8\u8fd9\u4e2a\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29954487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29954487/answer/538766312", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5229\u7528\u4eba\u6027\u5f31\u70b9\u8d5a\u94b1\u7684\u597d\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294021513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294021513/answer/494399780", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 RNG \u7684\u59ff\u6001\u6bd4\u8f83\u5c11\u4e0a\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34666286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34666286/answer/519361915", "content": "\n\u670d\u52a1\u5458\u4e0a\u9519\u83dc\u4f46\u6211\u4eec\u5df2\u7ecf\u6d88\u8d39\u4e86\uff0c\u670b\u53cb\u575a\u6301\u662f\u5e97\u5bb6\u7684\u8fc7\u9519\u62d2\u7edd\u4ed8\u8fd9\u4efd\u83dc\u7684\u94b1\uff0c\u6070\u5f53\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290614987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290614987/answer/514248863", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88c5\u4fee\u7ec6\u8282\u8ba9\u5bb6\u91cc\u54c1\u8d28\u77ac\u95f4\u63d0\u5347\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299806452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299806452/answer/528600068", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u603c\u5916\u56fd\u4eba\u7684\u6709\u8da3\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301459681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301459681/answer/527638176", "content": "\n\u5feb\u624b\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7f55\u89c1\u7684\u725b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270364088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270364088/answer/481076790", "content": "\n\u8003\u7814\u590d\u8bd5\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36690340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36690340/answer/482907119", "content": "\nApple Pencil \u7684\u5b9e\u9645\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25442100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25442100/answer/515824020", "content": "\n\u4f60\u6210\u529f\u5730\u62a5\u590d\u8fc7\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295507717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295507717/answer/522966230", "content": "\niPhone XS Max \u7684\u5b9e\u9645\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281142654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281142654/answer/468135450", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e00\u4e2a\u6708\u8d5a5000\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299806452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299806452/answer/523201561", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u603c\u5916\u56fd\u4eba\u7684\u6709\u8da3\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286665494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286665494/answer/450776950", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8857\u5934\u5341\u516b\u5143\u70e4\u9e2d\uff1f\u9e2d\u519c\u5403\u901f\u6210\u9e2d\u5417\uff1f\u52a8\u7269\u4f53\u5185\u7684\u6297\u751f\u7d20\u4f1a\u5bf9\u4eba\u4f53\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27932301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27932301/answer/533664409", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6574\u5bb9\u7684\u6781\u9650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268695044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268695044/answer/502256614", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff08B \u7ad9\uff09\u8fd1\u5e74\u6765\u7684\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59058212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59058212/answer/474655091", "content": "\n\u300a\u5982\u61ff\u4f20\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33508206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33508206/answer/528266106", "content": "\n\u9047\u5230\u4e2a\u50bb\u903c\u9886\u5bfc\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284396441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284396441/answer/479704819", "content": "\ndota\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u60e8\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32094733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32094733/answer/501628869", "content": "\n\u62e5\u6709\u7a00\u6709\u7684\u59d3\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61425428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61425428/answer/515379291", "content": "\n\u5927\u5bb6\u51cf\u80a5\u90fd\u7528\u4e86\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u624d\u7626\u4e0b\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271740133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271740133/answer/519310249", "content": "\n\u5728\u5f53\u4e0b\u4f7f\u7528 iPad\uff082018 \u5e74\uff09\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u5e94\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27540795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27540795/answer/525022340", "content": "\n\u5bbe\u9986\u7684\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5f00\u623f\u7684\u4e00\u5bf9\u7537\u5973\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19603240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19603240/answer/470329782", "content": "\n\u5728\u6821\u5927\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278245314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278245314/answer/523269132", "content": "\n\u524d\u4efb\u53ea\u80fd\u662f\u524d\u4efb\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294978246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294978246/answer/519274344", "content": "\n\u8981\u8fbe\u5230\u67ef\u5357\u7684\u77e5\u8bc6\u548c\u6280\u80fd\u50a8\u91cf\u9700\u8981\u591a\u5927\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268788036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268788036/answer/507074299", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u5403\u8fc7\u6700\u4e8f\u7684\u4e00\u987f\u996d\u662f\u54ea\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284203566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284203566/answer/532811563", "content": "\n\u4e8c\u6218\u65f6\u65e5\u672c\u653f\u5e9c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51b3\u5b9a\u5077\u88ad\u73cd\u73e0\u6e2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302913455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302913455/answer/540781419", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u9006\u5929\u7684\u519b\u4e8b\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304345121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304345121/answer/543605482", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u4e00\u534a\u671f\u8003\u8bd5\u4f5c\u6587\u300a\u90a3\u4e00\u523b\uff0c\u6211\u6f78\u7136\u6cea\u4e0b\u300b\u5199 iG \u593a\u51a0\u88ab\u5224\u96f6\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288546481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288546481/answer/527832290", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5305\u88c5\u5f88\u4e11\u4f46\u662f\u8d85\u597d\u5403\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31231075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31231075/answer/541958092", "content": "\n\u6d17\u8863\u673a\u9700\u8981\u5b9a\u671f\u6e05\u6d17\u5417\uff1f\n"}]